歐洲太多人獸交

成條入哂條jer爛
害怕中出猩猩啲撚樣 排緊隊插好驚

街邊太多人與車

彌敦道？

繁華鬧市洪卓立

屌狗插雞亂咁扯

邊間教會?

插過豬閪 發現看見佢綠色屎眼

第一句
後面

有冇天才擺到卡梅倫入去

變態佬剩係想仆野

你不如收皮啦

亂咁屌有洞都亂咁屌

郭富城既弱?

然後斷了睇醫生
想去盡快醫

狗仔有毒磨難爛龜頭

下體的瘡生長了大過膝頭

望見碌鳩好撚似流膿發臭

我沒有想過絕育切賓周

等到鍾嘉欣又返返嚟曹敏莉又唔爭氣

有冇圖睇下

醫生佢話條柒不留
為了狗仔賓周已變了罐頭

終於切柒 情絕不留
望再中出牠幾次 插到難受
我碌鳩完了 狗閪不能屌

往生首刷又嚟了

朝早起身旗已扯

街邊太多劉馬車

醫生看J沒有J
毛藏肉球記不起 我是boy

別了賓周 買條假撚 有信和指引

如若結局是可改變
下次好好帶袋 先至屌

多少精淚 流在龜頭
晚晚中出幾千次 含我lin頭

歐洲太多人獸交 成條入哂條jer爛
害怕中出猩猩啲撚樣 排緊隊插好驚
屌狗插雞亂咁扯沿著長龍又不想 貼近些
擦過的肩 發現看見 那熟悉嘴臉

插過豬閪 發現看見佢綠色屎眼
變態佬剩係想仆野 亂咁屌有洞都亂咁屌
然後斷了睇醫生
想去盡快醫

狗仔有毒磨難爛龜頭 下體的瘡生長了大過膝頭
望見碌鳩好撚似流膿發臭
我沒有想過絕育切賓周

終於切柒 情絕不留
望再中出牠幾次 插到難受
我碌鳩完了 狗閪不能屌
往生首刷又嚟了

醫生看J沒有J
毛藏肉球記不起 我是boy
別了賓周 買條假撚 有信和指引
如若結局是可改變
下次好好帶袋 先至屌

有啲唔啱音 瞓醒再執

後面果幾句做乜撚野

歐洲太多人獸交，白人都係死變態

點解食完飯,一定要屙屎?屙完屎都仲要抆 慘

一經信和就會扯

害怕種出猩猩啲撚樣

就用呢句

歐洲太多人獸交 成條入哂條jer爛
害怕種種出猩猩啲撚樣 排緊隊插好驚
屌狗插雞亂咁扯 猿人無毛白雪雪 似大姐
插過狒閪 發現看見佢綠色屎眼

變態佬剩係想仆野 亂咁屌有洞都亂咁屌
然後斷了睇醫生
想去盡快醫

狗仔有毒磨爛龜頭 下體的瘡生長了大過膝頭
望見碌鳩好撚似流膿發臭
我沒有想過絕育切賓周

終於切柒 情絕不留
望再中出牠幾次 插到難受
我碌鳩完了 狗閪不能屌
往生首刷又嚟了

醫生睇J沒有J
毛藏肉球記不起 我是boy
別了賓周 買條假撚 有信和指引
如若結局是可改變
下次好好帶袋 先至屌
重遇再散也夠絕
但嫌路太短

心酸往事停在心頭
夜雨觸花這景致令我憂愁
望見她的身影已無法佔有
我是再不要絕望看她走
即使告別仍舊守候
但我傷心的聲線已變懷舊
愛不轟動了 什麼都燃燒
最終這片段完了

街邊太多人與車 繁華鬧市人醉夜
害怕下班等很久 懷念很久也不夠

菜刀抽插劉馬車

屎忽插抽劉馬車

屎忽又點樣插抽劉馬車呢？
你真係上大人孔乙己丫

亂鳩咁黎 後面

我就係個條多春魚丫，我已經充滿力量啦

一早起身莖已扯

莖

小弟陰莖你嘅才華

平身

成個post亂鳩咁填

唔好停

咁 一早起身肉莖扯？

正

歐洲太多人獸交 成條入哂條jer爛
害怕種出猩猩啲撚樣 排緊隊插好驚
屌狗插雞亂咁扯 猿人無毛白雪雪 似大姐
插過狒閪 發現看見佢綠色屎眼

變態佬剩係想仆野 亂咁屌有洞都亂咁屌
然後斷了睇醫生
想去盡快醫

狗仔有毒磨爛龜頭 下體的瘡生長了大過膝頭
望見碌鳩好撚似流膿發臭
我沒有想過絕育切賓周

終於切柒 情絕不留
望再中出牠幾次 插到難受
我碌鳩完了 狗閪不能屌
往生首刷又嚟了

醫生睇J沒有J
毛藏肉球記不起 我是boy
沒有賓周 買條假撚 有信和指引
如若結局是可改變
下次好好帶袋 先至屌
條柒爆炸也夠絕
但條命太短

入會未？

樓主係陳詠謙？

小狗無事期望收留
亂插小狗這一次受到咀咒

就算賓周生多次仍然會臭
我沒有錢去醫院駁賓周

歐洲故事仍在依舊
又有幾多撚樣會有法就守

細菌轟動了 賓周都燃燒
仆街死哂完了

歐洲太多人獸交 流膿柒爆還要射
下世咪撚玩小狗 懷念狒狒也不要

歐洲太多人獸交 成條入哂條jer爛
害怕種出猩猩啲撚樣 排緊隊插好驚
屌狗插雞亂咁扯 猿人無毛白雪雪 似大姐
插過狒閪 發現看見佢綠色屎眼

變態佬剩係想仆野 亂咁屌有洞都亂咁屌
然後斷了睇醫生
想去盡快醫

狗仔有毒磨爛龜頭 下體的瘡生長了大過膝頭
望見碌鳩好撚似流膿發臭
我沒有想過絕育切賓周

終於切柒 情絕不留
望再中出牠幾次 插到難受
我碌鳩完了 狗閪不能屌
往生首刷又嚟了

醫生睇J沒有J
毛藏肉球記不起 我是boy
沒有賓周 買條假撚 有信和指引
如若結局是可改變
下次好好帶袋 先至屌
條柒爆炸也夠絕
但條命太短

小狗無事期望收留
亂插小狗這一次受到咀咒
就算賓周生多次仍然會臭
我沒有錢去醫院駁賓周

歐洲故事仍在依舊
又有幾多撚樣會有法就守
細菌轟動了 賓周都燃燒
仆街死哂完了

歐洲太多人獸交 流膿柒爆還要射
下世咪撚玩小狗 懷念狒狒也不要

唱落去好多唔啱音 慢慢改

男人中出狗狗 結果細菌感染爛賓州身亡

屌你老母，好低質

冇句係啱音

不敢有風 不敢有聲

識嘢